飲完水訓係到就好快急尿？

有無人飲完水如果訓低既話 好快就會急尿（大約20-30分鐘到就急尿）

如果企係到同坐係到就無呢個問題

會唔會係訓左係到 個人訓係到變左水平 d水流得快d

有無醫學 、 bio JJ解答到

但抑或只係我有問題 未試過不如試下睇下係咪

你咁講 咁點解唔係企係度流得快d

膀胱放鬆咪易急左

可能我講錯架 我都想知真正答案

但係我坐係到都放鬆
同埋我訓係到之後急尿 尿既份量都好大

肌肉太緊，無彈性，存唔到水份

但訓係到理應係會全身肌肉都放鬆？